尋晚發左個夢

酒店黎
望到雪山
類似富士山
總之好遠
啱啱日出個陣好靚
橙紫色
天光d雪就溶哂
跟住醒左

人去到呢個年紀就唔再相信d咩
由細到大
好似冇一把聲音代表到自己
可能你會覺得
你以為自己邊個
不過有樣野就真既
以前以為天大既事
原來可以一兩句輕輕帶過
今日day off
訓到點零鐘
兩點幾落街食薩莉亞
兩件餅一杯茶
食完行左好遠路
其實做人真係冇咩值得開心
與其話開心
其實只係盡量避免唔開心
或者係我悲觀
人大左
樂觀悲觀
開心唔開心
對對錯錯
其實只係文字遊戲
一個男人
其實冇人會理你咁多
只會睇你身高同樣
有冇錢
有冇權
條女正唔正
所以都唔使太介懷
今生今世
我錯就錯在信錯呢個世界
以為真心想我好
不過都過左去
人連自己都靠唔住
何況其他人
連自己都信唔過
何況其他人
或者咁講
想做咩就做咩
唔主動害人就算
人只可以諗自己
人生由細到大亦只得自己一個

快活到每日大一歲

Ching 我都留意左你一段時間
有冇考慮搵返個伴等自己生活冇咁枯燥